90幾分鐘入十二碼都有得反😂

你班撚樣玩fifa射十二碼都腳軟喇
仲未計本身球波好大機會入